果隻出晒名廣告欺詐既hero wars，終於出左真Game

拉